致各位Nolan Fans：Nolan嚟咗香港

Ymt

今日本身想去

仲係唔係香港 ？有無機會再見到佢

油麻地

電影中心呀

來香港做乜？

佢呢次喺香港仲有無地方會去

有冇高登仔夠膽走去屌佢話套戲垃撚圾

有神快拜

Me！
比我撞到條撚屌
一定追住佢碌鳩嚟含

仲會去邊？幾時離開？

好姿整
香港咁既天氣都仲要加件西裝䄛

佢開工拍戲都係咁多數導演都係牛記笠記，佢長期都係西裝骨骨到片場

肯定專登飛嚟屌尻啲連登仔

唔撚係啩

我偶像呀

點解會咁㗎

偶像呀

同佢傾緊野個女人好似Ariane Labed

好撚葡萄

奠定電影中心的地位舉足輕重

好想幫佢含

有幾姿整姐，佢入面果件polo shirt之嘛，帶䄛應該係驚冷氣凍姐，條褲燙都無燙過

究竟點先可以撞到佢

睇相已經感受到果種深度，人性同黑暗醜惡

個髮型好不羈

Nolan

好想撞佢

過嚟宣傳定咩?

頂，痴線

笑撚到我

會唔會想嚟取景

一個改變左我好多既神人

不過就咁係街見到佢都好難認到

條灰衫仔飛晒釘,扯LIN旗?

點解合照果個唔係我

BC會員收唔到sms通知表示乜野？

好想同佢瘋狂自拍

屌呀，今朝先喺電影中心睇完their finest而隔離院播緊Dunkirk

咁多位腦爛狗點睇

咁多位連登大師快啲過去講吓Dunkirk有幾爛啦

認錯左Conan

埋唔到身屌佢
班腦爛狗爭住含佢條撚圍住左佢

如果conan都黎埋就正

嘩屌~~~~~~

好驚訝 nolan會黎香港
尋日先係電影中心睇完戲

Nolan 未出名係香港籌錢拍戲
TDK又拍過香港

套新戲先上咗幾日
仲以為佢仲周圍走嚟走去接受緊訪問

左手面條女好似幾正咁

呢幾日仲會去邊

笑撚死

拎咁多海報俾人簽

好似係佢個女？

果張海報係咩黎
有leaonado dicarprio